超級機械人大戰X

垃圾驚射手座先有加速

V爆機save有冇得用?

冇

去到34話未改過翔點打陶德